潛在客戶可以通過短信或消息應用程序與這些機器人聊天，它們的人工智能將利用其對企業的瞭解不斷增長的理解來做出回應。 以下是今天在鍊金術士加速器演示日第二十五屆上展示的19家公司 
 這在一定程度上解釋了為什麼大型機構網絡的薪酬差距數據還不容易獲得，以及為什麼許多多元化舉措沒有經過爐旁聊天、安全屋和全員會議。 這一切都是計劃、計劃、計劃模式:“各機構對增加多樣性有很大的想法，但需要更多的行動|Seb Joseph |020年9月15日|Digiday 
 例如，在遊戲(遊戲也位於應用程序的聊天區)中，用戶觀看廣告就會獲得獎勵，並獲得額外的武器。 Snap正在探索將廣告引入Minis，勞拉·奧萊利，2020年9月14日，Digiday 
 有了CrunchMatch上的策劃會議和Hopin上的隨機虛擬會議和聊天功能，你將不會耗盡推廣你的業務和實現你的網絡目標的機會。 你應該參加2020年Disrupt 2020的五個理由|Alexandra Ames | 2020年9月11日| 
 我們很高興能與這群傑出的專家討論電子競技的發展，FaZe Clan的獨特之處，以及企業家可以從該組織多年來的病毒式增長中學到什麼。 FaZe Clan的李·特林克、特洛伊·卡特和尼克·科爾切夫將於2020年9月11日來到TechCrunch的Disrupt 2020 
 你不知道我有多希望能和你面對面地聊天。 親愛的Leelah，我們將為你戰鬥下去:給一個死去的變性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野獸 
 他停止了獨白，我們開始談論劇本。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 他們還經常出入在線聊天室，在那裡，伊斯蘭狂熱分子們發表惡毒的咆哮，表達他們對異教徒的仇恨。 郵局劫匪比ISIS更受通緝 Nestel | 2014年12月13日|每日野獸 
 難怪視頻聊天在想要看望孫輩的祖父母中最受歡迎。 為什麼每個家庭這個節日都需要一架無人機查理·吉爾伯特| 2014年12月8日|每日野獸 
 然後他給我發了條短信，問我們是否可以“聊天”，他邀請我去。 邁克爾·c·霍爾在《海德薇和憤怒的英寸》和《驅魔德克斯特》中的表現|馬洛·斯特恩| 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 整個營地都是一片深沉的寂靜; 有些人在睡覺，那些看熱鬧的人沒有興致閒聊。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 唉，我自己一點也睡不著，因為悲傷也喜歡同情，所以我來和你聊聊天。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 把韁繩和鞭子放在你不熟的手裡而教練卻沉浸在一杯酒和聊天中。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀 
 “包括合同和特許狀。”警長同意了。斯卡特古德繼續他的談話。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭 
 如果第一個人在，等她下來，然後和她聊天，一直聊到通話時間。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利